今日驚蟄。每年這個時候，都會有一個人來找我喝酒

他的名字叫黃藥師。這個人很奇怪，每次總從東邊而來，這習慣已經維持了好多年。今年，他給我帶了一份手信。

係武漢黎既
病毒

咁大剎風景

任何人都可以感染肺炎
只要你嘗試過咩叫冇口罩

譯馬動 火逼金行 大利西方

一個人受到挫折，或多或少會找個藉口掩飾自己。其實Arthur、Joker，只不過是同一個人的兩個身分，在這兩個身分後面，躲藏着一個受了傷的人。